Menu + Jóias Mostrar glampoints e plano + configuração do menu (logado e não logado) + Webview das Jóias = 6pts
Contagem de notificações [NOVO] + Remoção de itens para usuários não assinates [NOVO] + Opção de "renovar assinatura" para assinantes que interromperam sua assinatura [NOVO] = 2pts